我以前做跟車果時偷過同事d煙黎食。。。。。。。。。。

因為成日聞二手煙 覺得好香 想試下咩味 偷過幾枝薄荷味的煙同埋紅色萬寶路 係屋企後樓梯偷偷點黎食。。。
點知完全唔好味 都係二手煙好味d 跟住比我dump晒

唔好話比人知

ching hi ball

做跟車是咪成日去叫雞

唔係

食煙好臭

好臭

小學雞咩

偷人野仲咁大聲

巴打好壞呀
但認真講 跟車最壞係我同凱婷

樓豬邊有力